令人震驚！黨媒CCTVB借台詞直接指香港警察是曱甴！

我們藍血人心都傷了！
TVB不可以再看了！

字正腔圓，演員直接指警察係曱甴！

我們藍血人不會再看黃色TVB了！

好嬲好嬲
藍絲繼續食藍店抗爭

條黃屍女叫襲乜鬼？
要佢無得撈啦

龔

5g, 噏得出姓龔都算唔錯

邊套戲

呢個真係唔知
有冇人知

我們藍血人要起導演編劇底

啱呀